仇b奶突突露埋溝擺街站

圖左

好突好彈手咁

好仁

海綿體充曬血

條腰

有圖

仇b正撚到

呢件真係好痴線

真係雞先著

老廟企街咪咁著，但人地大波好多

仇A好有機心，以前Ａ而家Ｂ.....嗚...

個阿婆用底褲口罩

通常豹紋得鬼妹先著得好睇
亞洲人著就似雞
但仇B我覺得carry倒

對奶罩咁硬嘅

皇冠G

皇冠出面記得門口有洗衣機

做雞唔洗做到咁出面呀...

仇c打

條溝勁到

佢咁細波學人咁著勁肉酸

食屎啦城管區議員，佢侮辱左本土派啊